（雨）點睇大交合依排經常叫三飛？

天氣酷熱 局地區驟雨 多雲